係咪真係無人想來香港騎馬

痴撚線 睇完續牌公佈
已經估到潘狗呢位馬場大阿哥玩撚晒
新騎師質素好低
阿萊寶哥都不獲續牌 咁請問來季仲有幾多騎師

痴撚線...我地仲有13屆冠軍牙達

柏寶係咪淆 驚俾人拉

依家香港都冇吸引力叫到班歐洲一線騎師黎

杜利萊同柏寶唔係不獲續牌 佢地都無申請

13少復活

有黃俊驚閪咩

廢達嘅時代返來了

我估唔到啫
因為我曾經親自問過阿萊，佢仲好想騎

大把華將怕咩

敢問巴打 你覺得達少下季同潘狗拉近幾多

100場內
收島風下季騎屍王係華漿

你講到咁我好期待